我媽機場做 本身收9半 岩岩都返左黎

如題
大家快啲走
留返條命再戰

一手料
岩岩打比朋友手機都仲通
快戰打比你身邊朋友叫佢地走